\section*{Опыт}

\experience
{Январь 2022 -- Июль 2022}
{Frontend-разработчик}
{Платформа для поступающих "Almater", стартап}
{\begin{itemize}
    \item Разработал интерфейс по готовым макетам в команде из 6 человек.
    \item Проводил ревью кода второго Frontend-разработчика. Вносил исправления, давал рекомендации по улучшению кода. Это позволило повысить стабильность работы и качество кода, упростить его поддержку.
    \item Реализовал системы авторизации и регистрации пользователей, организовал разделение по ролям и правам доступа (администратор, университет, факультет, поступающий).
    \item Создал многоступенчатую форму подачи заявки в ВУЗ.
\end{itemize}}

\experience
{Сентябрь 2021 -- Март 2022}
{Frontend-разработчик}
{ФГБУК "Росконцерт", аутсорс}
{\begin{itemize}
    \item Разработал \visiblelink{https://rachmaninoffcompetition.com/}{сайт} для международного конкурса пианистов, композиторов и дирижёров имени С. В. Рахманинова.
    \item Создал динамическую форму подачи заявки, наполнение которой меняется в зависимости от выбранного конкурсного направления. 
    \item Разработал личные кабинеты участников и жюри.
    \item Вёл взаимодействие с конкурсным отделом по вопросам системы управления заявками. Вносил необходимые доработки для обеспечения удобства работы с системой.
\end{itemize}
{\color{lightgray}\hrule}
\vspace{-.5em}
\begin{itemize}
    \item Разработал по техническому заданию и поддерживал \visiblelink{https://rosconcert.ru/}{обновлённый сайт} для организатора мероприятий по всей России.
    \item Обеспечил автоматическую генерацию и последующие обновления страниц по данным из WordPress на двух языках.
    \item Разработал режим для слабовидящих согласно международным рекомендациям и требованиям законодательства Российской Федерации.
    \item Осуществлял поиск удобных форматов хранения и редактирования информации, согласовывал их с контент-менеджером и успешно реализовывал.
\end{itemize}}

\experience
{Май 2021 -- Сентябрь 2021}
{Frontend-разработчик}
{Департамент информационных технологий Москвы, проект}
{\begin{itemize}
    \item После победы на хакатоне разработал интерфейс \visiblelink{https://locator.mos.ru/}{картографического сервиса} для поиска коммерческой недвижимости в Москве.
    \item Реализовал систему поисковых фильтров и слоёв карты.
    \item Создал полнофункциональную мобильную версию.
    \item Оптимизировал отрисовку тысяч маркеров на карте. Благодаря этому карта не "тормозит", а маркеры можно легко рассмотреть.
\end{itemize}}

\experience
{Январь 2021 -- Май 2021}
{Frontend-разработчик}
{OrosDigital}
{\begin{itemize}
    \item По готовым дизайнерским макетам разработал \visiblelink{https://demo.matvey.codes/oros}{главную} и около 10 сопутствующих страниц для digital-агентства.
    \item Создал параллакс-анимации, обеспечил мультиязычность и адаптивность.
\end{itemize}}